經常生痱滋

有冇人經常生痱滋？
我最近一個月不斷係舌頭側同埋舌底生痱滋，好返過兩三日又生過

有冇人試過咁嚴重？
點樣醫返好

戒口
金奇異果 每日1-2個

最慘我平時食野都清淡
好少食煎炸油膩食物，辣野都冇食
都係不斷咁生痱滋
一星期可能得2-3日係好返啲
其餘時間都係有痱滋

食B雜

+1
早瞓夜瞓 成乜都係兩三日就生一次

師兄你生係邊到多

食得太清好易成日爆
我都係食清左先係咁爆

你生係邊到多

唇/牙肉，不過前幾日喺較入嘅舌邊，痛撚到
有冇夜瞓？

舌底有冇？
多數都係12點左右就訓

生緊lm

生到習以為常 咩位都生過 個口多數有粒係度 已經唔會影響到我
利申:依家有1粒

可能就係食得太清（因為真係唔知你個食得清係咩定義，有人係少油鹽就叫清，有人係淨食菜叫清），如果你唔係上面第一種定義嘅清，好可能係因為食嘅野太單一，搞到d微量元素唔夠，搞到生痱滋，食返d 維他命B雜 可以解決生痱滋嘅問題，但其他嘅微量元素短缺，可能唔係即時咁明顯咁睇得出黎，所以都係食野食得均衡d啦，碳水、蛋白、脂肪、纖維都缺一不可。

生係邊到

係咪唔夠維他命B2 3

有冇試過生四五粒？
有冇睇過醫生

試過一次咁大把, 又係痛到仆街屌老母
果次食奇異果+鹽水漱口+訓前漱口水

我因為入過廠之後所以食野清到近乎走鹽油糖..
事實上而家個份量都唔知夠唔夠正常需要
不過好似搞到皮膚都差左..............
BTW, 多謝你咁大篇野, 我消化下先

轻握拳头.尾指掂到的是少府穴每日轻搓200一300次，看看医生

油唔可以走曬，因為你身體係要油先可以合成到細胞，所以你走曬油皮膚先會咁差（相信你嘅毛髮應該都係變差），但要搵d靚嘅油品（橄欖油 之類）去加少少落平時d飲食到。

鹽都係一樣，如果三餐都係自己煮，唔出街食嘅話，你自己都係要落返少少（適量）係煮食入面，因為身體好多反應都係要納（鹽） 去協調平衡，係一個好重要好重要嘅元素，完全唔食係會死人的，心跳、神經傳遞都係要鈉參與。所以係一定要食的，但唔可以過量，如果一日出街食兩餐以上，通常都好易過量，就會有水腫同血壓問題。
糖就真係可以戒，特別係精製糖（白沙糖，蔗糖，果糖（特別係果糖）之類），會令身體慢性發炎，細胞老化之類。

一入秋就咁
依家個口成6,7粒 痛到食野勁慢

都好既 飲多左好多水 食野速度變返正常

試過呀 無睇過由細到大成日生 生得多個排少左講野同不停飲水 好快好返

咩位都生 我覺得唔關瞓覺咬傷事因為好多位牙都咬唔到

我睇過醫生，話我免疫系統能力比較低
都唔知可以點解決

食多啲維他命C可能會有改善